日本紅白 韓星零出場 韓國媒體很不爽 韓國歌手被排擠

紅白歌會韓星零出場 韓國媒體很不爽

11月26日，NHK第63屆紅白歌會公布了演出陣容，結果東方神起、KARA、少女時代等韓流無一入選。面對這樣的情況，韓國媒體不爽了！

在10月24日的慣例會見上，NHK表示“政治和文化是不同的”，這一度讓韓媒看到了希望。後來的結果，大家都知道了。雖然NHK表示“與領土問題無關”，但韓國3大報紙並不這麼認為。

中央日報表示疑問“真的和獨島問題沒有關系嗎”，並斷言“韓國歌手就是受領土問題影響被踢出局的。”朝鮮日報質疑“韓國歌手抵制宣言是幾個意思”。東亞日報也拋出相同論調“韓國歌手被排擠了”。

在韓國的網絡上，網友也發出了“不要把政治問題帶入文化領域！”“日本閉關鎖國啊！”等抗議聲。

請izone未

人地日本紅白冇韓星有咩問題
唔通香港朗誦比賽都要有個韓國人

11月26日

第63屆

睇到組合都係上一代google下
2012年

俾bts累到出禁

我都覺得日本紅白唔請我去好過份

就算無韓星,而家紅白都唔駛睇
轉台睇不能笑仲好

E家中日友好,共存共榮呀,中國人都未出聲幾時到你班韓狗響度嘈

2018年仲用呢單oldnews打J

48G分隊都冇得上 pd48點會有

有blackpink竟然冇twice

終於有得睇達哥唱live

依個係預測黎

48分隊會比得上pd?

駁唔到

鬼唔知咩
唔通廿鳩幾隊初出場咩

在韓國的網絡上，網友也發出了“不要把政治問題帶入文化領域！”

日本咪話咗係文化問題囉

抵閪死 垃圾死韓狗

BTS應該冇份囉 都係睇twice 同izone日呢d韓混合團有冇

日本幾時又搞多次大型遊行抗議，好期待

d 泡狗自己著件 原爆衫 在先
玩出火就唔認數

有藤原櫻bb同佢個 fd

紅組, 正

睇左N次件衫 冇隻字係侮辱緊日本人 唔通屠殺猶太人德國會唔俾你提？唔係玻璃心我都唔知係咩

成大朵蘑菇雲都唔係

d 日本仔真係玻璃心

咁原爆唔係歷史既一環？你睇埋D英文字 我既理解就係原爆迫日本投降 因此韓國先可以有返自主權 咁樣只係敍述史實 都叫有侮辱到日本人？

不如你試下著件911 雙子大廈既t shirt 過美國睇下會點

被人打甚至拎搶射你個陣記住話自己係敘述史實呀

抵死啦韓狗 請香港歌手都未到你啦

咁愛國就留係韓國或者去其他國家表演 唔好去日本表演 仲要怨人地唔預你

原爆,日本係受害方,除非你話成個廣島長崎D人都係抵死
屠殺猶太人,德國加害方
類比前,分清楚先
不過,你可以試下去德國做下納粹敬禮方式

條泡狗都on99
就算係德國
大家都只會屌帶頭既希特拉同佢既納粹黨羽 而唔係屌普通德國平民

同理 係反戰既話屌東條英機 / 旭日旗都仲可以勉強解得通
但將件事focus 係死左20萬平民既原爆就真係

仲好意思話人玻璃心
當年呢班賓妹影呢張相個陣全港左中右都屌呀

咁係咪又玻璃心呀

不過我都明既
自己偶像柒左梗係要出黎護主啦

Kara

大大朵蘑菇雲係度都話冇問題
條泡狗係盲定無腦

教泡狗分莊閒

點解日本會係受害方 美國唔係掟左一粒原子彈佢都未肯投降先再掟第二粒？
係二戰入面日本既立場同德國有咩唔同？
去德國做納粹方式梗係會俾人屌 咁你係德國屌納粹會唔會俾人屌？

問下個logic係邊就搬粉籍 再嚟係咪就要人身攻擊啦？

係德國屌納粹就梗係冇問題
不過屌平民就

咁你講下有咩更代表到日本投降嚟件事

有冇e kids？

泡菜不嬲都同支那一樣咁撚賤架啦
佢話人就得 人話佢就唔撚得

有你呢啲army真係慘
打仗還打仗 咁就代表可以屠殺平民？
仲有人地係講緊原爆呢件事上日本係受害者 而唔係成個2戰 唔好喺度混淆視聽

V-J Day大把象徵性照片
連個t shirt designer都道咗歉，你仲要死咬話無錯

我地oppa 點會做錯
一定係日本仔玻璃心

所以話泡狗與支那無異，本是同根生

大大張蘑菇雲都叫記錄歷史
照佢咁講 呢班賓妹當年都係記錄歷史

其實德國人雖然討厭納粹,但係都唔鍾意人地提
因為佢地係覺得羞恥,你仲走去提
你班外人如果走去提,人地口上可能唔會點,但心裡一定唔太中意
---
你去人地屋企食飯,佢個仔因為偷野而坐監
你又走去同個老母講"喂,你個仔偷野坐監喎"
之後俾人趕出去/成程黑面,仲問"我都係講事實啫,真係玻璃心..."
--
你可以當"原爆"係二戰日本承受既惡果,但係始終死既人係平民
雖然人地係做錯事,但係揭人瘡疤都唔係咩高尚行為

日本既節目請邊個佢地話事豈能夠韓國人說三道四

韓國同中国真係兩兄弟

啲韓飯真係冇腦兼弱智
嗰嗰團d盲粉一撚樣
巴打唔好再晒口水同佢拗
乜撚嘢都係佢偶像啱哂 永遠唔會錯
錯嘅都係公司同主辦方

泡狗=無腦

One ok rock 都冇上過 過

本身應該有Twice同bts上到紅白
唔知點解jimin一件衫 就話唔尊重又剩

俾服裝師累死

Aimer 米津玄師 One Ok Rock

件便服佢自己著,件野仲要係fans送
又關造型師事

One ok rock係唔會上到架 因為Johnny‘s事務所呀屌

8964都係歷史啦
你叫隻韓狗著8964上蝗國新年央視節目

睇下佢會唔會人間蒸發

有Aimer

あいみょん ワンオク

男韓團粉人

咁不如流行經典五十年 請埋韓仔好沒

上面講晒又扮睇唔到
個件衫 = 著911雙子大廈去美國 / 納粹軍服去波蘭etc

仲有成年人黎架 服裝師比咩你都照著
咁比兜屎你係咪照食呀
一出事就瀨落服裝師度

而家維尼搞限韓令
tvb 班奴才夠唔夠違背主子

上面個件已經係啦
大大朵蘑菇雲話冇問題
仲可以屈返你玻璃心

單野冇記錯既話連設計條友都出左黎道歉
難為班fans 仲死撐

今年冇左泡狗少左幾個廁紙位

原來係個冇腦fans害死個偶像

無人迫佢果個場合著架喎

不過我覺得好多人買衫都唔係好留意件衫上面印D圖案，文字既意思
好似件衫有D公仔有堆英文就好似好高級咁...

此post已完

好多人唔似 d 韓星咁撚醒

點解日本既紅白老奉要有韓國代表

點解呢啲舊聞都釣到魚？係咪咁多新會然
防彈無得上Music Station嗰單擺明係日韓呢排二戰強徵勞工判決攞嚟祭旗
戰後賠償夠唔夠、公唔公道不嬲都唔係客觀對錯，係政治角力嚟架啦
人地民間現存受害人一直有爭取，邊有得唔畀人咁做？韓國自己光州事件都推到有調查有人出嚟道歉但受害人唔接受要當年嘅人受刑責先叫討回公道

真係講句衰啲，想要唔想有人再提，就真係等當年嘅經歷二戰侵略嘅受害人都死哂為止 我地就話喺和平年代同非戰亂地區出世，唔係真係以為呢個世界嘅戰爭好遙遠嘅事嘛？

香港保衛戰都死咗好多英國同加拿大士兵，香港都有三年零八個月呀

其實佢係私底下著咗比攝影師影咗
都無話係咩特別場合嚟，直頭唔係日本黎，而韓國人嘅一般認知係因為原爆所以終戰解放 所以staff完全無發現原來會出事

不過都係因為呢件事先知原來當年無美國粒原子彈，日本係打算發動夜櫻之戰 係幾星期後扔生化武器落美國唔係有美國南韓一係繼續被侵略一係就係金氏政權千秋萬代 因為呢件事，依家連巴西新聞都報多次日本二戰做過咩

不過日韓世仇問題外人無解嫁喇
由明成皇后慘死果代開始已經係咁
日本當時對唔同地方嘅管治都唔同，我哋感受唔同好正常 就正如我哋鐘意英殖，但南非印度會完全相反

點解會有LiSa無藍井

Bts出事 邊個最大得益
其實係咪sm見佢地個勢咁勁使橫手想打壓佢地

Bts比面你先去做紅白嘉賓姐 邊個係主同客都未識分

咪係

好意思話泡狗無腦 人唔笑狗都吠
佢著呢件衫係咸豐年前既事啦
中間係日本開巡演開見面會又唔見日本仔屌
呢排日韓搞到咁先拎防彈出黎祭旗 司馬昭之心
咪撚話我護主 我都覺得朴智旻著呢件衫係蠢左架啦
不過其實有其他韓團既人都著過 淨係針對BTS既話 好明顯係最近日韓政治角力既棋子
試下搵個三線藝人著 d日本仔鬼理你咩

【世界日報獨家】[日媒報道"防彈少年團Asahi放送取消的真實原因並非T恤而是日右翼厭韓所致"]10日,日本的網絡媒體LITERA方面以"BTS的<Music Station>告吹的背後!光復節T恤只是單純的藉口,實際是Net右翼的厭韓"為題進了報道,指出防彈少年團此次放送被取消的真實原因是政治因素.

此前,TV Asahi方面公開的道歉公告中曾寫道"成員身穿的T恤設計引發了爭論",對組合從節目中退出的原因做出瞭解釋.但據悉日Net右翼曾指責"TV Asahi電視台是讓韓國藝人出演的反日企業嗎?",而發起了抗議運動.

LITERA方面對此表示"這件事怎麼想都很奇怪,所謂有問題的T恤是2017年世巡期間的事情,並且不是在公開場合,而是在日常中的穿著.也就是說,穿該T恤是過去的事情,而且該T恤是在哪個地方公開的也沒有進行確認."

該媒體繼續說道"那為什麼到了現在這一事件反而成了關注的焦點呢?那是因為它成為了Net右翼方面煽動'反韓''厭韓'情緒的一個工具.光復節T恤只是作為攻擊BTS的一個藉口,背叛BTS的本質其實是厭韓,BTS本身也只是被利用成了打擊韓國的工具."

LITERA方面最後表示"T恤的設計者LJ社李光在(音譯)代表此前就表示過並沒有怨恨日本的意思.他只是把原爆,日本無條件投降和隨後韓國解放的歷史按照順序表現了出來,並沒有煽動反日情緒的意圖."

睇清楚新聞先講啦哈日撚

NHK第63屆紅白 2012年12月31日

唔好會中國好聲音排擠韓國國手

Bruno Mars Taylor Swift Katy Perry呢?
美帝國媒體很不爽
美帝國歌手被排擠

日本紅白關你泡菜鳩事咩

上面個幾個韓迷可唔可以回答我兩個問題

1.日本節目關你咩事

2.如果中國歌手著件HongKong is a part of china嘅衫
啲人會點？

3.如果有日本歌手著住件 慶祝日韓合併條約108週年
你覺得韓國會有咩反應

追星唔代表要盲目接受佢嘅一切

1.唔關事..只係原本有邀請到然後前一晚取消左既關係
2.親中派咪會OK,港獨派咪會屌晒老母 小市民咪無感
3.咁著韓國咪會嬲到狗彩
每個地方都有佢自己既G點，比中國同韓國人見到出現旭日旗會爆炸 係美國比人發現你講NWORD又會爆

單野證明左各國認知問題
韓國人睇到張圖，大腦反射第一認知同著眼點就係代表二戰結束什至覺得惡有惡報(雖然死左5萬幾在日朝鮮人 )
日本人睇到個認知同著眼點會諗起死左大量同胞，國民係受害者
東南亞部分國家睇，可能又會聯想起日佔歷史乜乜乜咁

有D野我地外人真係唔會理解 當然，絕對唔可以講話佢光復節著左件柒衫無錯。但要知道韓國人認知真係同日本人唔同
而我地外人更加唔會有佢地咁強烈感同身受，佢地連皇后(人民精神象徵?)都係比人姦殺，我地無遇過
仲有戰後各國教科書教育都唔同
我個人黎講見到原爆圖第一時間反應會諗起3年零8個月香港好多加拿大同英軍死左，然後爆完就到日本死左好多人有後遺症好慘二戰結束然後日本災後重建得好好好勁，戰爭真係可怕之類。

最大問題係
你想入人地市場
首先要迎合人地嘅文化背景
尤其係日本依啲文化大國
佢地啲人唔會咁易比外國嘅文化入侵 除左個國家文化更強
所以一定要好小心咁做任何事

唔係話認知歷史唔一樣就可以亂咁黎

個偶像錯左就認佢係錯
唔好為左佢而係咁反駁
一個成熟嘅人
係會分得開是非對錯
好似話logen，羅志祥都係因為失言所以少左好多fans

就算佢今次唔係講左啲乜野
件衫著得出公眾場所
佢都有佢嘅non verbal communication
駁都駁唔到

你想入人地市場
首先要迎合人地嘅文化背景
認同一半
唔會接受到香港人為左入中國市場而奶共(雖然唔同情況)
迎合就不了，尊重理解同包容囉

佢地依加就變左騎虎難下啦 變左國與國之間既磨芯
就算想道歉，國家同人民都唔會比 因為代表既已經唔係個人而係民族尊嚴問題 順應天命囉

我重申一次~我唔覺得佢係啱，柒左就係柒左

講咩鳩

總之大日本帝國就係唔受韓狗嚟玩

人哋圍爐圍得起，你吹咩

再嘈就碟都唔撚俾你係日本賣

泡狗認知慶祝原爆係應該，係認清歷史
Common sense都講到認知唔同，無恥真係無撚敵
玩原爆左右翼都有位入你，實係唔關對錯事，實係政治炮灰啦

【炎上】韓国アイドルBTSがナチス強制収容所「アウシュビッツのユダヤ人被害者」のハロウィンコスプレをして大炎上

啱啱睇到俾人挖到holloween cosplay集中營囚犯
我都唔知你點拆喇，到底係猶太人定日本人玻璃心啲呢

日本都有女團試過著疑似nazi軍服表演，都即刻自肅道歉
上年有輕小說暗指南京大屠殺，即刻停連載停動畫化
日本mass media對呢方面禁忌就好敏感，有唔妥就會認錯
至於泡狗就礙於國族尊嚴唔肯認低威道歉，咪放長雙眼睇下件事點發酵囉

呢件算係咁啦
第二頁條傻鳩直接屈人地玻璃心

咩騎虎難下呀
你班偶像oops 成年人黎架
當初著得上身就預左有咩後果
而家講到被人迫害咁

啲泡狗基因入面係唔會有認錯依樣嘢，02世界盃直頭用德國啲球員整遺照，爆哂賄賂，幾時道過歉?

見到nazi帽同旗已經有人權組織聲明要求道歉，見到咁神嘅cosplay唔知咩反應呢

另外睇5ch啲評論笑死，話隊嘢唔係反緊日，係反世界

唔講遠，亞運偷人釘鞋都無道過歉

係自己國家表演唔得??做乜係都要去人地國家電視台??
唔見菲律賓，泰國，新加坡甚至中國人話要上紅白??

崇韓撚永遠唔會承認一件事就係韓國音機市場細 所以先要推團去海外搵錢
相反佢地會以為個團真係衝出世界

02年兜頭踢落去馬隊個條撚屌去到今時今日仲好自豪

不過，在書中自稱「假洋鬼子」的李天秀透露了十六強激戰意大利比賽的幕後故事。他說：「我故意踢了該意大利球員（馬甸尼）的頭部，慶幸球證當時沒有察覺。老實說，我當時感到十分痛快。」

所以咪順應天命睇下會點拉鋸
柒就柒咗
會比錢果批同唔鐘意果批永遠都唔係同一批人

帽係雜誌相，雜誌社安排嘅 唔知佢哋點解會用
枝旗就其實咁嘅圖案嚟

唔知點解會睇成係nazi旗

我知5ch好多人嘈阿，仲話計劃買碟去握手會進行攻擊添，又話會係東蛋附近遊行，總之去東蛋既朋友注意安全啦

其實你有冇睇篇聲明
Flags appearing on stage at their
concert were eerily similar to the Nazi Swastika.
基本上你表演內容全黑長身軍服fing紅白旗已經令人聯想到

戴nazi帽、大屠殺紀念碑前影相全部都係公司安排
完全唔關bts自己事
halloween拎集中營囚犯嚟玩係正視歷史

原來猶太組織介定得咁嚴格 咁係我柒咗，唔好意思
紀念碑果單係真係柒 仲要柒在chok住咁影遊覽相真係當咗普通景點咁
Halloween著囚犯衫都關集中營事？ 我當時直觀地睇真係無聯想到咁多 因為係直間條？

依家唯有繼續觀望下之後會點
話唔定呢個係落檯嘅好機會
可能終於有機會道歉得嚟而又唔會被國民上升成叛國乜乜柒柒咁 話晒泡菜民粹起上嚟好痴線

直條間+頂帽 100%係集中營囚犯衫 可以話玩完

除咗集中營你邊到見過直紋囚服

洗乜驚姐
學第二頁你地個army 手足咁
老屈返係猶太佬玻璃心咪得囉

佢可能未知問題嚴重性麻
猶太人可以話係呢個世界二戰後最特別嘅一群人，邊個都唔敢得罪 一扯上咗就好麻煩

果條cosplay片出咗咁耐，都無人提過會聯想到集中營，所以我哋普通人直觀地睇真係唔發覺 你哋咁講一講先發現戇鳩直間紋問題，咁嘅情況真係想佢快D發聲明道歉及回應

因為本身後台介紹到講果次服裝概念係來回電影打扮。係以Papillon為概念，不過人哋係紅色直間

咩叫日本紅白

呢個spin你自己都唔信啦

チャップリンは「独裁者」(The Great Dictator)というアドルフ・ヒトラーの独裁政治を描いた映画の主演であり、ユダヤ人被害者にコスプレしたメンバーと2人1組と考えられる。

你咁鍾意講直觀，卓別靈同囚犯一組就係人哋最直觀嘅諗法

早晨

最後編輯：2014 清楚寫咗係papillon,

猶太係藍白直間有粒大星星係前面，佢哋著嘅係黑白直間，papillon果件係紅白直間 三件都唔同又三件都相似(唔同色)
引起猜疑真係無諗到，畢竟之前4年YouTube咁多歐美唔同人種reaction video都無人講過會有呢方面聯想

講真，信不信由你/大眾。講到尾，人只會信自己想信嘅事。我都唔想纏擾係猜疑當中，反正真真假假依家都係估估下、腦補咁。

唔係你一句「唔想纏繞」就冇左件事
而家唔係香港8萬5 冇講好耐=不存在

而家你地隊世界天團一野得罪歐美 +日本
另外支那仲要搞緊限韓令

睇怕你班oppa 以後都要改去泰國/越南登台

唔緊要啦,遲早會有研究發現日本紅白源自韓國,日本人源自韓國
到時全個紅白都係韓國人啦

韓國自己唔係都有跨年晚會咖咩

多謝關心~暫時望落現實情況都還好，淨係鍵戰多
見到班西人話第一次追星追到要讀咁多東亞歷史

又係你個偶像自己話忘記歷史就沒有未來
一次半次都話巧合，搵埋原來咁多嘢都唔謹慎，自打嘴巴好難唔俾人bin

現實情況還好，會唔會係你自我感覺良好
上ms已經被取消，連帶年尾音番都唔敢請其他泡團，已經係現實封殺
猶太組織出聲，你經營咗咁耐又上聯合國演講個形象盡毀
如果一直唔回應唔道歉，就一世帶住個法西斯納粹標籤
日本同歐美兩大市場都得罪晒我都唔知點還好喇

禁埋twice 仲好